痴撚線，你估邊個快d入黎？

我估巨乳
Hi

？

垃圾bor